屌你老母麥當奴

你老母做雞
叫左即磨佢比杯乜撚野我